[二揀一]錢定青春？

要錢
即刻有財務自由，唔洗做都可以食過世，久唔久仲可以去旅行，買野玩，但即刻變成65歲，身體麻麻地，會腰酸骨痛。溝到既女/仔會老啲，有可能會貪你啲錢。

要青春
即刻變成13歲（時間冇倒流到），冇錢，但保持現有智力，同知識。可以用自己力量奮鬥黎發圍，不過好睇自身能力同際遇。溝到既女/仔會青春啲，純潔啲。

想要返青春 去返13歲

一定係二

有青春就可以做好多嘢

老咗要錢黎睇醫生咩？ 當然要青春啦

無可能唔係二

65歲食多幾年就真係過世

65 歲你都On9你估真係60歲中年咩

65歲有錢都無用啦
肯定要青春

邊個有閪屌我搵邊個

65太撚多
人人都會揀13歲
如果45vs13
或者50vs13 即刻難諗左

即刻變65歲 仲老過你老母
比一萬億我都無撚用